今年又係陳生條撚樣

誰又能善心親一親我

連登有愛

屌你老母

你睇下留言有個人叫li kevin

毒撚圍爐取暖

真